建議社署將身高不足米七納入傷殘津貼條件之一

喺街見到班小矮人真係笑撚死
返去推輪椅啦

好彩得169.5

香港地正常男仔至少要有米8

矮撚

我158cm

但我係女

女ok

得147

面仔米3我都咁鍾意㗎

建議將賓州唔夠13cm既納為傷殘津貼

我係哈比比人，唔係傷殘，𨳒你老母臭閪。

珍

傷殘矮撚 去拎你嘅津貼啦

說謊的人要吞一千根針

吊牙典解要派錢比D矮撚

知道啦，仆街仔，再𨳒你老母臭閪。

講真係街無見後生既矮撚好耐,個個都起碼米七以上
呀叔呀伯呢啲上一代既就唔計啦,矮係應該(果陣營養無咁好)

咁170-180係咪輕度殘障

香港平均都係11.19cm，可能你都係珍😏

不如種族改做哈比族

短過10cm係嚴重傷殘

建議社署將讀shitty個d納入傷殘津貼條件之一

我187 可以拎傷殘津貼嗎 等錢駛

呢條IVE仔社會垃圾原來之前讀調景嶺ive 遊戲及動畫高級文憑之後入唔到City IM入咗THEI
書都未撚讀得掂學咩人炒股
做黑驚啱撚晒啦

咁ive仔起碼應該比ugc學生攞多啲funding?